羅智光：保安局完成研究立法禁止侮辱公職人員

公務員事務局長羅智光表示，保安局剛剛完成研究立法禁止侮辱公職人員的工作，正徵詢律政司的意見，下一步會再徵詢政策局意見，目前未有時間表。

在立法會一個委員會上，民建聯蔣麗芸和葛珮帆要求討論立法禁止侮辱公職人員，認為近期挑釁和侮辱前線執勤公職人員的事件時有發生，言行越來越激烈，認為要求公職人員如聖人般，承受無上限的挑釁和侮辱是不實際，擔心會影響公職人員士氣，令香港充斥仇恨。

羅智光老母做雞
羅智光無賓周

講到尾又係為左POPO

仆街，又惡法

弱智肛又出來9up

佢立到我跟你姓

緊急法咪得

點解你覺得佢立唔到?

呢個政府已經不可管治
仲想點火？

上司爆粗鬧下屬都中招

香港以前好似有條禁蒙面法㗎可？

文職聽市民電話畀客屌計唔計先

咁係咪又會立返條侮辱市民罪？都on99

羅狗有病就睇醫生啦

狗校教官屌學狗
都會中招

屌你老母羅智光

如果緊急法我冇嘢講，但如果經立法會至少八個月時間先完成三讀，到時立法會換屆，議案自動廢除，在幫手助攻立法會選舉

一早已經背向民意啦

立法禁止侮辱市民未
公職人員有咩咁巴閉 大把服務業受氣多個你班皇帝啦

公務員互鬧係咪攬炒

又係假博士條肥系推出黎

用緊急法囉，洗閪研究咩

你平行時空？

咁班狗鬧執行公職中嘅立法會議員、區議員、消防員，係咪可以拉得？
維園阿伯鬧林奠，都可以拉

成個班子
都侮辱緊市民既智慧

通緝麥美娟

直接攬炒
同北韓睇齊

做到咁核突
想做辱狗罪咪出聲囉

咪市民出糧俾佢地嘅
係你政府出㗎咩？
老闆鬧員工有幾閒

封建思想

唔可以 不嬲雙重標準

皇軍？

咁立左係咪第一個拉9果個散仔光頭狗?
佢鬧林奠同宗仔

好呀 你試下政府又we connect

保安局即係李家超同譚惠珠發起

拉屌林鄭老母果個西女人

羅智光老母係雞

快推唔推正仆街

同時立多條禁止公職人員侮辱市民罪都要諗下，POPO自己唔執法都無用

警甴屌你老母就得

公職人員尊貴啲架？

無人侮辱popo
即係工作壓力細左
咁即係要減人工啦

On 撚 9
又黎7 出國際

呢班垃圾官真係有撚病

學生自殺潮 嗰時又唔見你地改革學制

羅智光 天下第一智將
羅智光 高分高能

姓羅定姓孔

到時咪要拉散仔協會主席？ 侮辱高佢N咁多級嘅政務司司長喎

到時候每人一個擴音機播

On99

戇撚鳩你班撚樣受薪嫁，仲要係我地出糧比你，不如你立埋所有老闆唔可以鬧打工仔丫笨

如果警狗侮辱公務員會點？

可以叫班黃絲公務員，狂投訴、報警，話畀人侮辱
睇下佢哋點執行

禁講野咪唔洗煩囉 屌你老母

面係人俾，架係自己丢，仲要整個禁止公職人員丢架法例

咪即係話俾全世界聽：媽，我好丢架

繼續火水救火

學陳建波咁收回咪得囉

係咁播肥媽隻歌
聽歌唔犯法嘅

老豆閙仔都中招
阿仔：我係ACO黎架

警察就警察啦

公乜撚野職人員

正啊

媽 有人蝦我

立法見到公職人員要跪拜啦仆街

真係得咩，大把前線公務員日日比人問候娘親

以前有條送中

Yup

佢一定有附例話唔計
結論係屌黑警即拉

下屆立

死差佬, 你老婆去勾佬比狗屌呀

被辱罵是
警曱唯一的工作和
唯一應有的回報

On9

推

警犬正式變特權階級
柒撚到

咁狗隻用粗口屌人又唔拉呀?

鬧公職人員老母咪告唔入囉，弱智少陣啦政府

Popo鬧港台記者點計？

準備擴音喇叭玩四面楚歌

以後淨係可以比 警甴用粗口屌老母 唔可以鬧番警甴

話事話 狗嫂狗仔女 應該唔算公職人員

依家變左警員好似法官咁撚高地位
cls
納稅人出糧比警察打自己

我屌你老母呀

屌 你班高官扮乜撚野香港有民主自由姐
搞咁撚多野做乜鳩
變番帝制咪算囉

包括所有公務員?

公職人員唔侮辱 普通人就侮辱得 屌你老母有公職有特權大撚曬

又出惡法幫手升溫

正苦先係永續社運既幕後

我講緊樓下隻狗，你唔好對號入座

真。攬炒派

咁到時叫班議員去俾黑狗鬧會係點

屌 政府班人個腦係咪裝屎架

屌 行帝制啦
政府d人拉你出斬就斬啦

警員侮辱消防員

自認係狗? 無話話你

警務人員侮辱其他公職人員應該會佔大多數

你未立囉 呢啲野相對既姐

On9 姐係啲狗侮辱示威者就得 都痴L線

有糧出架, 點神聖呀?

講到班popo無挑釁過巿民

強推啦
洗乜立法呀

痴線？？？
又一條惡法

運動需要動力

羅志光 香港三萬隻警畜 我屌你老母

仆街啦

越禁止越多人想侮辱佢地
之前禁蒙面法仲未知衰

我會照屌
因為未有哩條法你班狗都係忍唔住要打人
有法又打冇法又打
市民點會驚條法

公職人員鬧市民就得？

仆街 呢條法你夠膽去立會或者用緊急法
一定重演616

係，既然依家屌下狗都拉行為不檢

下？即係侮辱其他人就冇問題？

呢條法例一過到一定比人司法覆核

黑警用辱警罪拉左唔少人

班偽進狗：鬧乜撚野啊
一棍打落去

公職人員侮辱市民（BOSS) 更加要立法
你依家唔硏究,嚟緊九月選完立法會都要立
仲要廢除埋你立嚟包庇狗隊嘅惡法

又用火水救火

香港人擁有言論自由 真係一個笑話

黑警我屌你老母咁有點，你咁畀人屌一屌，一個月連OT都成5萬一個月係邊度搵

又搞無聊野
唔受得氣既咪又係popo
講到好似益我地咁

做錯野俾市民屌咪say sorry囉，唔通人地會禁住你係地下打咩

乜野影響士氣
因為班狗搞到我冇人工加就影響士氣啦
拆開審批我士氣立即max呀

利申：公務員

以後邊個再敢鬧我地ACO

受唔起挑機點解仲有3萬人工同十萬ot?
咁羨慕北面公安你咪去做公安lo
人工得千幾人仔

市民就可以侮辱

唔係公務員就可以被侮辱

馬道立2021 1 月11 退休, 如果拖到佢退休先上終院, 可勝算可能更低

林鄭含撚

呀SIR, 小心比人 屌你老母呀

小心 你老婆係屋企非法集結呀

咁警甴侮辱張建宗使唔使打靶？

連鬧狗都唔比了 班狗真係威水

日本皇軍

唔鬧未讚囉 警妻好性感

管好你班狗唔好亂吠先啦

lm

哇屌你老母，又想嚟多次兩日大停擺？

又係解決問問題嘅人

真係鑊鑊新鮮鑊鑊金

把口唔屌你
心入面咪屌撚7你班黑警
行動上杯咪撚晒你地

吹呀

要咁樣折衷其實係好錯既念頭

新嘢
非法集結

絕世好橋呀 on鳩肛 快撚啲立黎攬炒啦

俾你立到又點
而家拉人都唔撚使證據架啦
或者一告就告非法集結/暴動
分分鐘好似反蒙面法咁立完更多人撚狗

而家變相都有辱警罪啦
屌2句已經話晒公眾地方行為不檢 屈晒機

真係厭香港未夠亂
呢條例係香港人眼中仲衰過送中

遊行上街完
佢都仲要咁立法嘅
就冇辦法

多謝繼續用火水救火

公民唔可以鬧公僕
笑話

關乜撚事，根本成條法都on9

同蒙面法一樣 治標唔治本

最誇張嘅假定係任何指控警察行為不當嘅證據都有可能被扭曲成侮辱 令警權無限放大
要推出去俾國際社會知 呢條規例100億%會俾狗濫用
一定會

題外話 我認為公職人員好廣泛下 政府掃街嗰啲算唔算?

其實上一屆都保到，只不過係俾人Dq

緊急法咪得，洗撚過垃圾會

只係詛咒，唔侮辱囉

佢話未有時間表,
似係講出黎做樣俾警察睇
一立左法又係起超大爭議

越做呢d柒野越多民怨，來吧

繼續倒火水啦

的隻狗上制裁list

為自己荷包
市民死關佢撚事

克警
叫路人曱甴
叫記者黑記
話老人家果頭近
又得？垃撚圾

CLS

「公僕」已經侮辱緊公職人員啦，班皇軍驚甴點會覺得自己係僕人呀

咁市民呢屌你老母

你留意番係公職人員，範圍好撚闊，屌食環同控煙辦都中招

好人好姐點會比人閙呀

我睇撚死立唔到！又想助攻

咁公職人員侮辱市民算唔算公職人員行為失當

言論自由呀屌你老母

唔算啦，搵佢地幫手擋囉
轉屌狗嫂狗仔女
殺人強姦唔撚洗還呀

公職人員係人，其他人唔係人？🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

我讚佢似狗 讚水炮車床上功夫勁又叫唔叫侮辱公職人員

又整多條例比班狗鳩告 肯定到時一出聲就拉

留名

真係慘
愈黎愈封建思想
真係估唔到香港真係俾班仆街局長議員推到萬劫不復之地
有邊知地方國家係有呢條法例架
想制裁咪出聲囉
唔洗做到咁撚出面下話

差佬屌救護會點?

公職人員定公務員

兩樣好撚大分別

張建宗俾班無名popp屌又點計

全力支持用火水救火

Push

係啦係啦 圍埋做豬圈當豬咁養算鳩數啦

羅志光死全家

禁止侮辱公職人員, 點解唔禁止侮辱市民?

羅智光及李加超死仆街

散仔會長屌張健宗呢?

改左名既辱狗罪？屌你老母

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

普通打工仔都要受氣帶老母出街，人工包架

仲有林大總統鬧佢上唔知幾多級
拉

快 唔該曬 又可以圍立會了

即係黑警可以侮辱市民
市民鬧佢地就犯法？

拖d狗去打

邊個有份
人權法sanction list即加人

現屆政府有閪政治能量立惡法咩

不如你地自己salute 改做下跪先啦

一定淨係保護曱甴

公務員事務局同勞福局係兩個人黎，好似係羅智光同羅致光？

侮辱公職人員唔係公務員事務局研究而係保安局研究
公職人員只限紀律部隊?

民政署日日屌staff既藍絲係咪拉得

黑警只會更黑人憎

咁就無辦法咁你放棄啦

幾時立法禁止公職人員侮辱市民

屌你老母羅智光，市民就可以被侮辱

直接立法話Green object凌駕所有法律咪算
洗乜逐條立

我吊左先,所有公職人員,我吊哂你地咁多個老婆先

有公職人員上街
俾黑警屌
你估下到時會唔會告9班黑警？

直接宣佈軍政府統治咪得囉
係人都知林大總統>林奠

吊你老母又用火水救火
羅致光我祝你冚家富貴

立法後，如果曱甴再打消防員
鄧小強：相關同事表演英勇，考慮提告相關消防員襲擊同事的拳頭及警棍

成個政府一齊幫班狗含撚

羅致光 羅智光 why not both
禁止侮辱公職人員 都諗到仲唔係智將

唔會

推上去 國際俾人睇

各位唔可以再鬧777 啦

佢立完屌得仲勁

都on9
公職人員行為失當呢
立左法即係佢任屌市民
市民屌就犯法on9999極致

值得做，應該做，快D做。
從此公務員無真心朋友。
小市民唔可以D7公務員，唯有。。。。

明屌你老母呀而家
仲案立法屌多幾撚先

鄧小強諗緊點樣冚熄啲火 班狗官幫佢加柴

垃撚圾政府 正經又唔做 係到搞三搞四

光明正大D啦 係人都知你想講保護黑警 拉埋其他公務員落水

on9

講粗口即啪

公職人員比人罵份糧係包埋

羅局長, do you know what 7 is 因果循環

從此公務員要斷6親

羅智光有幾撚憎香港人？

呢個位要玩大

係咪公職人員之間唔可以互相侮辱先?

有病呀？乜撚嘢叫禁止侮辱公職人員呀？
班狗日撚日叫示威者曱甴YELLOW OBJECT廢青又唔撚見你條契弟出嚟講專業操守？
屌你老母，依家玩歧視呀？
正一仆街冚家鏟，正經嘢又唔撚做，成日做埋啲濕鳩嘢，成個政府用咁撚多錢去做濕鳩嘢，屎忽鬼。

公職人員係人
普通市民就唔係人
可以比班公職人員任打任拉任告

你唔好叫羅智光啦，叫弱智光啦

點解只係公職人員唔侮辱得？私人公司員工就可以？唔返工嘅又可以？

公職人員份工有咩特別？

Bakayaro

咁如果公職人員侮辱市民點計先
班黑警仲串過馬撚

麥美娟：Xyz

羅痔瘡想入制裁名單
各位手足幫幫佢寛衣解帶

如果警甴屌中個公務員係咪都犯法

你都戇撚鳩.gif

消防都係公職人員

直推23條啦 反正都唔爭在
又想出黎比人司法覆核

咪姐辱狗罪

呢個羅智光同另一個羅致光都係仆街黎

呢啲咪係破壞法治囉。一小批人冇理由咁喺法律上有特權。

不如立法要市民見到警曱果陣要請安啦 好似日治時期皇軍咁

push

繼續與民為敵啦仆街政府, 遲早仆街死呀

popo斷後

公墓員上司鬧班細既點算

認同

之後全港禁講粗口！

收皮啦，委任證都冇張，公職人員？

我聽到都打左個突

你話公務員都算 條柒頭而家話公職人員

又立惡法

咁有無立法禁侮辱市民！？

咁popo鬧消防點計

佢地準備出術

一向都唔夠票否決

真係立‘法個個出手打唔用口屌

警犬士氣唔掂同唔信政府
政府要講d野收買佢地

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

屌！

一早入左LIST果班 驚閪

係哦。唔知佢係公職人員，侮辱咗佢，算唔算？休班警又計唔計？

羅智光老母係妓女

一個生唔夠仲要兩個
最好佢哋都每人生痔瘡生到成抽提子咁大串
各位手足幫幫佢哋入治療名單

無上權力

立到我跟你姓

警察屌港台記者點計？

搭上獨裁高速列車

CLS
而家D港共鳩官真係好中意火上加油
真係多謝哂
本身港豬過多廿年連香港人呢個名都唔識
而家日日周街見到香港黑狗皇軍都吊哂老母

咁我遊行俾狗屌
我係咪可以告佢

咁要減1半人工

又係葛佩煩

火上加油做得好

滅亡前最後瘋狂

唔屌得？？ 咪撚做囉

辱警罪？

立咗條慾警罪先再講其他啦
個個都好似喺繁殖場出黎咁

公務員係時候上前線保護手足

快啲立，馬上著撚哂

屌林鄭=坐監

啱啱冇蒙面法又辣火頭
嫌未呃夠ok?

都on9 嘅根本 啲狗係聖狗啊？唔會做錯任何嘢？做錯嘢唔鬧得？
屌你老母 如果啲狗一開始所有野跟足準則黎做 犯法就拉 而唔係鳩發洩咁打人 會比人鬧？ 冇人屌佢哋拉人 全部市民屌佢濫暴 強姦渣

下屬屌上司又死

得唔到人心
唯有揞住把口

叫佢假博士
又坐監了

痴線政權, 唔係諗方法解決問題
而係諗方法點捉人坐監

其實唔痛⋯

正呀，大家鬥玩大佢

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

下次林奠落區對話之後就立法

第一個就侮辱你。羅智光

係咪要自認係獨裁政府？

on法

Are you sure

幾時有公職人員侮辱市民罪

目前都未見有實行⋯貿易戰又降溫
唯有再等等 但坐緊嘅手足等唔到
聖誕一定要攬炒

麥美娟:屌你老母林鄭

麥美娟下次無得屌林鄭喇

黑警：我屌你，打你就得，你屌返我老母，拉7你！

仆你個街 你地做得好 識用腦
就唔會比人侮辱啦
醒少少用腦啦柒頭

條例上立法會當日
會 612 重現
再拖停佢
運動又注入新動力

屌你老母中國人就係賤種！就係冚家產！衰撚過共產黨！屌你老母你死淨種黎架！？定有爺生無乸教呀！？屌你老母！只有有爺生冇乸教既短命賤種中國人，先會改個叫穎字咁羞，所有支那女人都係雞，唔信既你上大陸係街見到邊個靚既女直接上去問佢價，因為佢哋就係雞，仲要係最下賤嘅雞，十蚊無限Q都無人要個者，中國人就係賤就係含家產，我寧願做美國黑鬼屙嗰舊屎上面嗰條毛嗰隻烏蠅都唔撚屌你你呀屌你老母含家產，個閪生晒蜘蛛網無人屌啊！中國人就係賤！垃撚圾！係垃圾之中既垃圾！男人唔叫雞唔去滾既全部都要死全家，唔撚係男人黎，個仔做奴隸! 個女去做雞! 仲要係至撚cheap果隻雞! $100幫人含撚奶屎眼中出!

直接立法香港市民咩都唔準做 只準返工啦

侮辱市民罪呢？

唔撚俾屌咪讚鳩佢哋囉
大把花式同佢哋玩
班撚樣就係想做天人之嘛
咪睇下有乜嘢等住佢哋囉
記住
冇香港人嘅話，呢班撚樣乜都唔係

天龍人

On撚9又出嚟撥火

快啲立
全民以後唔屌得政府同popo

警狗日撚日都侮辱消防員啵

屌佢老尾

Popo係高尚職業？專業人士？

你物照立囉，我照屌你老母啫

鬧都唔得 幾撚惡

寫report都要一年

POPIO侮辱市民呢

降溫？仲有第二個stage喎

點先叫侮辱先？ 我望住佢笑， 佢弱小心靈都會覺得我侮辱佢

又推暴政，屌佢老母

香港人最鍾意用把口屌

依家連口屌都唔得，想重演612？

聖人
你哋老頂刁包子從未話自己係聖人
POPO 係唔係反共啊

咁要立法禁止公務員侮辱市民啦！

晌死差狗面前禁言咪得囉 反正點講嘢都俾香港警察噴胡椒 繼而推倒跪頸

立啊唔立正柒頭

辱警罪

佢講得出口又好野 反警情緒咁高漲

你地侮辱市民就得？

痛就唔敢搞呢單野出黎啦

幾時再和你Shop呀！琴日無晒鋪頭開門呀！好想shopping! 快搞啦！

見到靚女笑
之後啲傻鳩散仔又話人侮辱佢
之後又拉人

傻撚左

你班狗做成咁都唔撚屌得呀

香港咁多問題要抗爭
當你一場運動解決一個問題
唔放番d人，多多人都唔夠拉
到真係安居樂業果時d 黃絲都拉哂啦

即係話出口同出手都係要坐, 咁我點解仲出口咁on9??

你咪試下上立法會，議會內外陪你一齊抗爭

以言入罪
特首我都鬧得係唔鬧得POPO
笑撚死人

黑警真係大撚晒

成個政府侮辱市民

我遊行個陣俾popo屌點計先
係咪拉得佢

公職人員係咪等如公務員?

緊急法，唔俾講粗口!
DLLMH ...

立即推蔣麗芸同葛珮帆上制裁名單
連埋元秋老豆間公司比人制裁都幾好睇

刁仔叫到班奴材可以唔跪咩 they are condom only

一定可以選擇性告

其實大部份香港人除咗屌警甴外仲會屌邊啲公職人員

你老母做雞
你老豆做牛
你個女做妹仔

乜撚嘢聖人承受
一直都係互架啦
唔夠人講仲要打你拉你屈你
含家產啦屌你老母

事實市民要串下班毅進仔
先會下返啖氣

咁樣搞法，市民一定更加谷住谷住

前線就前線，公職就公職，咪撚扮嘢

屌你羅智光老母

公務員巴打上前線

我屌你老母

IQ160? 對上一次驗智商幾多年前?
宜家會唔會退化到60

勁
做得差唔可以俾人鬧同批評 仲要立法保護

遲早迫到人郁手

收撚皮啦 屌你老母

痴撚線
風頭火勢仲玩on9野

其實咪姐係辱警罪 邊個政府部門唔會俾人屌老實講

黑警對市民做乜都得，市民就做乜都唔得。

羅致光含撚la

又加火水

其實唔使驚，可以睇下多啦A夢 禁語螢光筆

警察你哋721咁勤力執法嘅！
你哋份人咁警察嘅！
算唔算侮辱？

屌你老母，又用火水救火

狹義公職人員單指公務員；廣義公職人員包括公務員、司法機構人員、選舉產生之各級議會（立法會、區議會）議員、以及由行政長官或政府委任之官員。

而根據《防止賄賂條例》，公職人員尚包括若干機構（通常是公用事業及公營機構）之僱員

照咁計 黨鐵巴士兩電果d都可以叫公職人員

洗唔洗見到班黑龜 同佢行禮剪 ？屌佢老母

原來係林大總統叫既

警察員佐級協會早前去信公務員事務局局長羅智光，要求立法制訂「侮辱公職人員罪」，保障正在執行職務的公務人員免受侮辱。警務處處長盧偉聰表示，支持同事爭取立法，並歡迎有法例保護同事好好執法。

係咪想再黎次612/71

侮辱公職人員根本執唔到法

連鬧都唔俾
谷下谷下就開拖
一開拖就肯定往死裡打

唔準題老母

希望下屆光復立法會，3分2係泛民，再出條禁止公職人員 侮辱市民罪就好啦

仲衰過辱警罪，即係連班狗官都有特權

以言入罪囉

麥美娟首當其衝

香港電台記者及攝影師算唔算公職人員？

btw又點火，依個正苦真係

另一個黎

麥美娟冇得再屌林鄭老母
點算

不如玩到台灣咁

上網打機屌柒人可以報警

On9 好大官威

因為執法嘅都守唔到法
香港咁多公務員
睇下邊個忍到口

exac7ly

而家呢個環境氣氛立呢條法完全係火上加油
拉攏公職人員企喺政府嗰邊

咁黑警叫港台記者黑記, 又叫黑護, 咁佢地咪會犯法?

矛盾大對決

即係淨係保護啲狗囉

可能佢姓羅姐

立左都冇q用，你唔對住佢講，佢應左你可以話又唔係話你你對號入座唔關我事，之後繼續講佢吹你唔脹個喔。

死柒曬咪辱唔到

慢慢收緊言論自由
遲下網上屌都捉
最後連粗口都變曬***

自己做得差比老闆屌 有咩問題
屌你老母羅智光都on鳩鳩

投訴無門，話又唔話得，痴9線

係
但黑警唔會拉自己人
大波驊只會檢控對家

屎黑警

到時成街都係罪犯

愈黎愈痴線

駛乜研究咁多呀 叫你老細直接用緊急法立咪得

羅智光都有上連登？
屌你阿羅智光傻狗
再block 柒你阿

警嫂

嘟警嘟全家算唔算侮辱

咁叫佢地狗算唔算犯法
但佢地真係狗丫嘛

立法唔准侮辱公職人員
但係唔立法禁止公職人員侮辱市民

特權階層就快完全形成

點只，公職人員包埋柒婆依堆狗奴才。咁同立廿三條冇乜分別！！

禁止市民侮辱公職人員
容許公職人員侮辱市民

痴撚完線未?

好呀 立到法咪立囉

最後肯定豁免到只限警察

黑警就可以破口大鬧市民 屌人扮市民

公職人員已經有公權力，重要立多條法保護佢地？

市民無權你勢，反而更加應該立條禁止侮辱市民罪或者將侮辱市民加入公職人員行為失當入面

dllm,你試下立

咁人地死左個仔 你走去話開香檳慶祝有冇懲罰啊？
要市民好似聖人咁忍受警員侮辱係不實際啊

日本皇軍？

專制政權思路都係一樣

永遠唔係諗回應民意，係諗點樣打壓民眾，令佢地收口

想打仗即管立法lo

：你揀彈JJ定死
：我寧死都唔會比人彈JJ 我揀死
：人嚟 彈佢JJ彈到佢死為止

符合國情喎
我相信大家嘅希望都唔會放係政府度啦
努力搞好黃色經濟圈 黃色生活吧啦

上次蒙面法同poly之後，有唔少和理非都有幫手堵路，掘磚，甚至掟磚，幫手整火魔

有時已經覺得堵路已經係好和理非

又用火水救火面係想全民升級？

不過當我地升級嘅時候，可能班曱甴已經變到實彈放題

利申：暖氣軍師

公樸是神聖？

推下先 等全部人都記得每日要提一次呢單野

呢個一定係打壓言論自由！即係劃副比喻卡通，藝術表達等等全部唔做得。

推比國際。
人權法有份！

正
令場抗爭熱度不減
就係靠呢班柒頭提埋啲白痴議案

又叫人上街

立法以增加警民衝突
天才呀

姐係官可以屌市民，市民就唔屌得官？
我屌你老母，典故識唔識丫：只許州官放火，不許百姓點燈。倒退1000年丫。

不如直接禁言呀屌

何已完已成condom

驚d人以後唔出聲 直接郁手

點解你咁覺得，可以調議程次序
再者換屆，你覺得地區同功能組別真係可以拎到控制權?

其實點解到而家都冇人搞野雞博士？論最仆街唔計何妖佢真係算第二

都話上屆攞到地區議席個半，係最後俾人DQ

送中
蒙面
呢兩條咩下場

屌你老母臭閪垃圾走狗

政府法案只need過半數

我諗到時唔止打狗
連埋啲官一齊

你覺得立會贏倒？

適唔適用於所有辦事處既詢問處

All animals are equal, but some are more equal.

港共: 從商命賤

立左咪又係告唔到
監警會表示冇收到相關投訴

咁popo鬧泰博點計

收成期鬧林奠

正！香港自由又再一步被打壓

如果黑警侮辱其他公職人員，犯唔犯法

不如研究埋禁止人類有思想

犯，但冇人拉冇人做檢控
對家就立即拉，第二日提堂

唔好講到好驚咁

，

仲期望立法會

仲用到緊急法立咩？
禁蒙面法已經係違憲啦
除非佢又釋法，咁就真係日日街頭見

結論：香港高官想攬炒香港人同佢哋陪葬，橫掂佢哋點都被制裁

Popo侮辱消防

唔諗計防支爆
諗呢d屎橋

freedom of speech? 下條辱長官，辱領導人，辱國罪?

Wah diu

運輸處counter 個有無公務員
有就日日都拉得人

不如立埋侮辱市民罪

On9
辱警罪真係任佢up
睇你唔順眼就屈你辱警

憑咩？鬧耶穌都得啦，公職人員仲神聖過耶穌？

香港電台記者俾狗噴椒點算

拉記者

快啲撥火 依家岩哂

香港警察好快取代埋習近平做世界之皇

制裁名單

佢老母唔係公職人員係咪冇事

「上車啦，

屌你老母，扮型」

唔知犯唔犯法

咁班狗屌9消防又點計呀

Cls 講咩都無自由 仆街啦你 羅智光

三百萬人上街

幾十萬一個月請埋依d人，出埋d屎橋

可以煲大佢
「以後批評政府官員都要坐監」

下，邊個保護市民？市民被公務人員侮辱，又邊個保護？

咁POPO屌鳩人 係咪唔洗立法

你都係想我屌你老母唧，羅智光on撚狗

再次點火

有名你叫弱智光

第日俾美國制裁算唔算侮辱

有bingo 紙 ？

Come on

哎，一次又一次。其實大家都知香港政府低能，唔洗再衝出來柒啦

今次搞「禁聲法」
直接摧毀言論自由
其實可以煲得大過「送中法」

依家都可以告架，告虐畜啦，我相信好多人肯認罪

洗撚研究咩，立啦

哈哈哈哈,警察國

劃分社會階級？真係屌佢不停淋火水 痴撚線

哈 唔俾講粗口呀垃圾
衰撚過中共

佢唔係一出世就無賓周咩？

習近平可以侮辱，警察唔得。

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

又嚟 真係唔畀香港人休息

你宜家還唔到口咩
班狗一樣粗口橫飛 係唔係仲要單方面比狗罵 還口都唔得？

仲想將個警權推大

麥美娟都要落鑊

太天真，問題唔係有無犯法，重點係決定拉邊個果個係班黑警

popo鬧人臭雞廢青就得 佢地畀人鬧就唔得
香港人交稅養佢地仲要當佢地係皇帝 dklm

火上加油.....即佢哋鬧人就得，佢哋戴口罩就得....

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

你覺得過到立法會，定係用緊急法過？

我真係覺得呢屆政府先係最大既攬炒派
區選後大家行動無咁激
政府即刻拉和你shop d人
今日就大大桶火水倒落去

警甴我屌你老母仆街冚家鏟啊聽唔聽撚到

cls

呢個政府一日唔係民選政府
惡法只會繼續增加

犯法又點，都唔會被人拉
特權階層正式成立

popo係人上人

黑警又冇挑釁市民咩？

侮辱市民就罰雙倍就贊成！

要求市民對待公職人員如對待聖人般
緊急法裡面嘅網禁, 外匯管制同充公資產幾時做啊? 唔好扮嘢啦.

咁到時林大總統屌鳩張建忠，
係未拉鳩大總統呢？

cls, 最衰過蒙面法

推 ，政府是傻了

如果狗鬧其他公墓猿點計

應該立法強制市民向所有公職人員致敬
咁樣就可以確保社會和諧, 尊卑有序

用岩岩區選條數黎睇
建制派根本年年種都二十萬票
今次區議會輸到咁，佢地一定加大力度
再加上立法會係比例代表制，我唔樂觀

（下跪）庶民參見警務人員大人

佢立到法 佢跟我姓 姓咩好？

其實而家已經有
屌狗會比人拉

垃圾浪費公堂做呢D廢嘢，仲會有人留港交税，早走早著

立到就太遲
你姓乜又有咩用

屌鳩公務員係公民權利

On99

袋得市民錢

做得仆街

就要屌

低級紅 高級黑
可破此計

政府高官果然係On99

又搵火水救火

唔係公職人員，就可以被侮辱？

戇撚鳩，連鬧都唔比鬧你惡撚晒